# Korean translation for gooroom-greeter
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# Copyright (C) 2015-2019 Gooroom <gooroom@gooroom.kr>
# This file is distributed under the same license as the gooroom-greeter package.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gooroom-greeter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-23 14:22+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-04 17:37-0400\n"
"Last-Translator: Gooroom <gooroom@gooroom.kr>\n"
"Language-Team: Gooroom <gooroom@gooroom.kr>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/gooroom-greeter.c:528
#, c-format
msgid "Warning: There is still %d user logged in."
msgid_plural "Warning: There are still %d users logged in."
msgstr[0] "경고: %d명의 사용자가 로그인 되어 있습니다."
msgstr[1] "경고: %d명의 사용자가 로그인 되어 있습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:563
msgid "System Shutdown"
msgstr "시스템 종료"

#: ../src/gooroom-greeter.c:564
msgid "Are you sure you want to close all programs and shut down the computer?"
msgstr "모든 프로그램을 닫고 컴퓨터를 종료 하시겠습니까?"

#: ../src/gooroom-greeter.c:569
msgid "System Restart"
msgstr "시스템 재시작"

#: ../src/gooroom-greeter.c:570
msgid "Are you sure you want to close all programs and restart the computer?"
msgstr "모든 프로그램을 닫고 컴퓨터를 다시 시작하겠습니까?"

#: ../src/gooroom-greeter.c:575
msgid "System Suspend"
msgstr "시스템 절전"

#: ../src/gooroom-greeter.c:576
msgid "Are you sure you want to suspend the computer?"
msgstr "컴퓨터를 절전 모드로 전환하시겠습니까?"

#: ../src/gooroom-greeter.c:581
msgid "System Hibernate"
msgstr "시스템 최대절전"

#: ../src/gooroom-greeter.c:582
msgid "Are you sure you want to hibernate the computer?"
msgstr "컴퓨터를 최대 절전 모드로 전환하시겠습니까?"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1069
msgid ""
"You are required to change your password immediately (administrator enforced)"
msgstr ""
"패스워드가 만료되었습니다.\n"
"패스워드를 즉시 변경해 주시기 바랍니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1070
msgid "You are required to change your password immediately (password expired)"
msgstr ""
"패스워드가 만료되었습니다.\n"
"패스워드를 즉시 변경해 주시기 바랍니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1092
msgid "Password Expiration"
msgstr "패스워드 만료"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1093
msgid ""
"Your password has expired.\n"
"Please change your password immediately."
msgstr ""
"패스워드가 만료되었습니다.\n"
"패스워드를 즉시 변경해 주시기 바랍니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1094 ../src/gooroom-greeter.c:1100
msgid "Changing Password"
msgstr "패스워드 변경"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1094 ../src/gooroom-greeter.c:1100
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1098
msgid "Temporary Password Warning"
msgstr "임시 패스워드 경고"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1099
msgid ""
"Your password has been issued temporarily.\n"
"For security reasons, please change your password immediately."
msgstr ""
"임시로 발급된 패스워드 입니다.\n"
"보안을 위해서 패스워드를 즉시 변경해 주시기 바랍니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1107
#, c-format
msgid ""
"Please change your password for security.\n"
"If you do not change your password within %s day, your password expires.You "
"can no longer log in.\n"
"Do you want to change password now?"
msgstr ""
"보안을 위하여 패스워드를 변경하시기 바랍니다.\n"
"%s일 이내로 패스워드를 변경하지 않으면 패스워드가 만료되어 더 이상 로그인 할 "
"수 없습니다.\n"
"지금 패스워드를 변경하시겠습니까?"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1112
#, c-format
msgid ""
"Please change your password for security.\n"
"If you do not change your password within %s days, your password expires.You "
"can no longer log in.\n"
"Do you want to change password now?"
msgstr ""
"보안을 위하여 패스워드를 변경하시기 바랍니다.\n"
"%s일 이내로 패스워드를 변경하지 않으면 패스워드가 만료되어 더 이상 로그인 할 "
"수 없습니다.\n"
"지금 패스워드를 변경하시겠습니까?"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1118
msgid ""
"Please change your password for security.\n"
"If you do not change your password within a few days, your password expires."
"You can no longer log in.\n"
"Do you want to change password now?"
msgstr ""
"보안을 위하여 패스워드를 변경하시기 바랍니다.\n"
"며칠 이내로 패스워드를 변경하지 않으면 패스워드가 만료되어 더 이상 로그인 할 "
"수 없습니다.\n"
"지금 패스워드를 변경하시겠습니까?"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1125
msgid "Password Maxday Warning"
msgstr "패스워드 변경 안내"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1126
msgid "Change now"
msgstr "지금 변경"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1126
msgid "Later"
msgstr "나중에"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1135
#, c-format
msgid ""
"Your account will not be available after %s.\n"
"Your account will expire in %s day"
msgstr ""
"이 계정은 %s일 이후로 사용할 수 없습니다.\n"
"계정 만료까지 %s일 남았습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1139
#, c-format
msgid ""
"Your account will not be available after %s.\n"
"Your account will expire in %s days"
msgstr ""
"이 계정은 %s일 이후로 사용할 수 없습니다.\n"
"계정 만료까지 %s일 남았습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1146
msgid "Account Expiration Warning"
msgstr "계정 만료 경고"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1147 ../src/gooroom-greeter.c:1168
#: ../src/gooroom-greeter.c:1189 ../src/gooroom-greeter.c:1218
#: ../src/gooroom-greeter.c:1297 ../src/gooroom-greeter.c:1870
#: ../src/gooroom-greeter.ui.h:1
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1156
#, c-format
msgid ""
"Your organization will not be available after %s.\n"
"Your organization will expire in %s day"
msgstr ""
"이 계정이 속한 조직은 %s일 이후로 사용할 수 없습니다.\n"
"조직 만료까지 %s일 남았습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1160
#, c-format
msgid ""
"Your organization will not be available after %s.\n"
"Your organization will expire in %s days"
msgstr ""
"이 계정이 속한 조직은 %s일 이후로 사용할 수 없습니다.\n"
"조직 만료까지 %s일 남았습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1167
msgid "Division Expiration Warning"
msgstr "조직 만료 경고"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1177
#, c-format
msgid ""
"Your password will not be available after %s.\n"
"Your password will expire in %s day"
msgstr ""
"이 패스워드는 %s일 이후로 사용할 수 없습니다.\n"
"패스워드 만료까지 %s일 남았습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1181
#, c-format
msgid ""
"Your password will not be available after %s.\n"
"Your password will expire in %s days"
msgstr ""
"이 패스워드는 %s일 이후로 사용할 수 없습니다.\n"
"패스워드 만료까지 %s일 남았습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1188
msgid "Passowrd Expiration Warning"
msgstr "패스워드 만료 경고"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1194
msgid "Duplicate logins detected with the same ID."
msgstr "동일 아이디로 중복로그인이 감지되었습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1197
msgid "Client ID"
msgstr "클라이언트 ID"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1202
msgid "Client Name"
msgstr "클라이언트 이름"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1207
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1212
msgid "Local IP"
msgstr "로컬 IP"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1217
msgid "Duplicate Login Notification"
msgstr "중복로그인 알림"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1226
#, c-format
msgid ""
"Authentication Failure\n"
"\n"
"You have %s login attempts remaining.\n"
"You can no longer log in when the maximum number of login attempts is "
"exceeded."
msgstr ""
"로그인 실패 (사용자 인증 오류)\n"
"\n"
"로그인 시도 가능 횟수가 %s회 남았습니다.\n"
"로그인 시도 최대 가능 횟수 초과시 더이상 로그인 할 수 없습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1229 ../src/gooroom-greeter.c:1857
#, c-format
msgid "Login Failure (Authentication Failure)"
msgstr "로그인 실패 (사용자 인증 오류)"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1236
#, c-format
msgid ""
"Your account has been locked because you have exceeded the number of login "
"attempts.\n"
"Please try again in a moment."
msgstr ""
"로그인 시도 횟수를 초과하여 계정이 잠겼습니다.\n"
"잠시 후 다시 시도해 주시기 바랍니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1242
#, c-format
msgid ""
"This account has expired and is no longer available.\n"
"Please contact the administrator."
msgstr ""
"이 계정은 사용기간 만료로 더이상 사용할 수 없습니다.\n"
"관리자에게 문의하여 주시기 바랍니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1248
#, c-format
msgid ""
"The password for your account has expired.\n"
"Please contact the administrator."
msgstr ""
"패스워드가 만료되어 로그인 할 수 없습니다.\n"
"관리자에게 문의하여 주시기 바랍니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1254
#, c-format
msgid "Login Failure (Duplicate Login)"
msgstr "로그인 실패 (중복 로그인)"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1259
#, c-format
msgid ""
"Due to the expiration of your organization, this account is no longer "
"available.\n"
"Please contact the administrator."
msgstr ""
"조직의 사용기간 만료로 이 계정은 더이상 사용할 수 없습니다.\n"
"관리자에게 문의하여 주시기 바랍니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1264
#, c-format
msgid ""
"Login attempts exceeded the number of times, so you cannot login for a "
"certain period of time.\n"
"Please try again in a moment."
msgstr ""
"로그인 시도횟수를 초과하여 일정시간 접속할 수 없습니다.\n"
"잠시 후 다시 시도해 주시기 바랍니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1269
#, c-format
msgid "Trial period has expired."
msgstr "평가판 사용기간이 만료되었습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1274
#, c-format
msgid "Time error occurred."
msgstr ""
"인터넷으로부터 시간을 가져오지 못했습니다.\n"
"네트워크 연결 확인 후 다시 시도해 주시기 바랍니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1283
#, c-format
msgid ""
"The trial period is up to %s days.\n"
"The trial period expires today."
msgstr ""
"평가판 사용기간이 %s까지 입니다.\n"
"사용기간이 오늘 만료됩니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1286
#, c-format
msgid ""
"The trial period is up to %s days.\n"
"%s day left to expire."
msgstr ""
"평가판 사용기간이 %s까지 입니다.\n"
"만료까지 %s일 남았습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1289
#, c-format
msgid ""
"The trial period is up to %s days.\n"
"%s days left to expire."
msgstr ""
"평가판 사용기간이 %s까지 입니다.\n"
"만료까지 %s일 남았습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1293
msgid "The trial period is unknown."
msgstr "평가판 사용기간을 확인할 수 없습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1297
msgid "Trial Period Notification"
msgstr "평가판 사용기간 알림"

# 주의, Linux-PAM 의 "Current %s%spassword: "의 번역과 동일
#: ../src/gooroom-greeter.c:1320
msgid "Current password: "
msgstr "현재  암호:"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1321
msgid "Changing Password - [Step 1]"
msgstr "패스워드 변경 [1단계]"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1322
msgid "Enter current password :"
msgstr "현재 암호 입력 :"

# 주의, Linux-PAM / libpwquality의 "New %s%spassword: " 의 번역과 동일
#: ../src/gooroom-greeter.c:1324
msgid "New password: "
msgstr "새  암호:"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1325
msgid "Changing Password - [Step 2]"
msgstr "패스워드 변경 [2단계]"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1326
msgid "Enter new password :"
msgstr "새 암호 입력 :"

# 주의, Linux-PAM / libpwquality의 "Retype new %s%spassword: " 의 번역과 동일
#: ../src/gooroom-greeter.c:1328
msgid "Retype new password: "
msgstr "새  암호 재입력:"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1329
msgid "Changing Password - [Step 3]"
msgstr "패스워드 변경 [3단계]"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1330
msgid "Retype new password :"
msgstr "새 암호 재입력 :"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1457
msgid "Failed to start session"
msgstr "세션을 시작할 수 없습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1864
msgid "Failed to authenticate"
msgstr "인증에 실패하였습니다."

#: ../src/gooroom-greeter.c:1868
msgid "Failure Of Changing Password"
msgstr "패스워드 변경 실패"

#: ../src/gooroom-greeter.c:1869
msgid ""
"Failed to change password.\n"
"Please try again."
msgstr ""
"패스워드 변경에 실패하였습니다.\n"
"다시 시도해 주시기 바랍니다."

#: ../src/gooroom-greeter.ui.h:2
msgid "<span font='18px'><b>Login Gooroom</b></span>"
msgstr "<span font='18px'><b>구름에 로그인하세요</b></span>"

#: ../src/gooroom-greeter.ui.h:3
msgid "Enter your username"
msgstr "사용자 입력"

#: ../src/gooroom-greeter.ui.h:4
msgid "Enter your password"
msgstr "암호 입력"

#: ../src/gooroom-greeter.ui.h:5
msgid "Shutdown system"
msgstr "시스템을 종료합니다."

#: ../src/gooroom-greeter.ui.h:6
msgid "<b>Shutdown</b>"
msgstr "<b>종료</b>"

#: ../src/gooroom-greeter.ui.h:7
msgid "Hibernate system"
msgstr "시스템을 최대절전모드로 전환합니다."

#: ../src/gooroom-greeter.ui.h:8
msgid "<b>Hibernate</b>"
msgstr "<b>최대절전</b>"

#: ../src/gooroom-greeter.ui.h:9
msgid "Suspend system"
msgstr "시스템을 절전모드로 전환합니다."

#: ../src/gooroom-greeter.ui.h:10
msgid "<b>Suspend</b>"
msgstr "<b>절전</b>"

#: ../src/gooroom-greeter.ui.h:11
msgid "Restart system"
msgstr "시스템을 다시 시작합니다."

#: ../src/gooroom-greeter.ui.h:12
msgid "<b>Restart</b>"
msgstr "<b>재시작</b>"
